有沒搞錯呀，中國人袁詠儀竟大逆不道幫美國品牌Catalo賣廣告

而袁詠儀坦言和丈夫認識了20多年了，唯一的矛盾就是孩子的教育問題。對兒子就想說：「無論你身在何處，身上流淌的永遠是中華民族的血液，必須牢記自己是個中國人！」

原來條八婆仲有澳洲國藉，咁愛國喎

拎左中國護照未

唔得，要話俾大衆支那同胞知先得

要愛國，首先要有外國護照

袁詠儀也跟丈夫張智霖一樣，加入了澳洲國籍

屌你老味，支那咁好，唔留係支那？
正賤種

catalo 根本唔係美國嘢

搵人send俾澳洲移民局checkcheck佢啦

澳洲都就黎比強國買起

完美示範中國式愛國

到時記住送個仔去讀清華大學或北京大學喇

「美國catalo」係成個名黎
唔係美國「catalo」

呢對狗男女都算娛樂圈假面代表
西西西

佢應該係因為同張智霖結婚攞到㗎

伏已中

咁愛國
可以唔攞
除非chilam話你唔入澳洲籍我就唔同你扑嘢

呢間美國catalo同日本城一樣
都係香港人開，然後專呃港豬

同個間「日本命力」一樣

成日要人認中國人既人，通常自己都唔係中國人

袁詠儀：身為中國人，唔識中文，同一個鬼仔有咩分別呀！

其實華人真係成日混淆 "中國人" 同 "華人" 的分別

咁身為中國人，攞住澳洲PASSPORT，同一個鬼仔有咩分別呀